香港六七年殺人放火組織主政香港政府

你地可以點做？

Can’t beat them. Join them?

巴打，人唔係只有今生

靈魂不滅，死後有審判

唔好學佢哋做壞事

人地無神論，加冇面皮呀。巴打

我覺得今日D香港仔醒得太遲

今次有民心所向

我方民意並非如我地所諗咁堅固